[推到完場] 全職媽媽放大假 星期一至五22:00(3)

Vincent

Kit

Christy

Elva

千千

啲cap 圖好精準

睇下班老母又一集

多謝Microsoft

半個鐘太短

今晚冇細路睇

留個名先

jeana

又等星期一

又要等

ceci安排啲節目都幾好
見佢成日都會拖實qe

最後一個禮拜啦

今集太多老母

都仲有一個星期睇Christy

佢個對細路個妹真係喊得好誇張

余鳳芝

醫生老豆都幾好笑

rainbow kit 家庭

d圖真係
正皮無誤

由起身喊到返學校

Kit個老公身形好怪

啱啱班老母講生仔
突然諗起之前生兩個嗰位巴打

瘦仔

好似小朋友咁

要等到星期一先見到晨曦

其實我覺得晨曦真係好似馬名

達達

今集好差 唔係好想睇班老母 反而想睇多啲jeana點比峰峰虐待

今集唯一得elva同醫生個part正

其實老母叫鴨嗰part都幾好笑丫，唔算悶

Elva正

千千bb

我覺得viutv啲剪接好唔得

Christy lai

睇就睇啦

哇 咁快第二個post既今次

Vincent 好正

有進步架啦
起碼拍埋D片夠剪先啦
果陣 帶著矛盾去旅行 基本上睇完Trailer 就已經等如睇晒

短頭髮嗰個老母真係癡鳩線 日日行程排到密密麻麻
將來真係連打飛機時間都冇

所以呀哥咁反叛

醫生

反叛都好 個妹先慘 諗住入房自己一個冷靜 又比老母屌
真係遲咗有情緒病 雖然我覺得佢已經有少少

呀海之子唔做醫生轉行應該都係幾稱職既9upper

佢真係幾撚好笑
下次推埋啊妹落去

唔係呀 呢part有播 但呢幾句野好似cut左

除左個樣差d 之外, 真係幾好
呀妹真係當左 Elva 係老母咁

補番上個POST既花生順手幫巴打DEL番個名

taktakbao#你相信自己的眼睛嗎？ #坐定定 #自己食 #我有我峰格 #越食越牙擦 #jasperlam #德德飽 #坐定無難度 #耐性既野

好搞笑

Rainbow同醫生一家人真係好正
佢兩個講野最搞笑又夠真夠貼地
睿睿靚仔又乖又醒目 原來得三歲
千千真係勁得意 佢句Rainbow姨姨笑到我
仲有elva媽媽又係好正

千千真係勁細粒勁得意

千千之前話Elva大頭蝦 真係溶化啦勁cutecute

同感，成日跳來跳去，1999

就算喊都得意，忍住忍住咁

Elva媽媽

好想攪住佢係咁錫

紫青爸?

其實放cobol個b係盆度沖涼有咩問題？
未生過唔識

佢嗰個好似五個月？未識坐，要扶住沖

估唔到醫生9up一流
佢地個家好正
教到千千哥哥又乖
又會帶佢地去玩 整跌個兜比佢地執
同埋elva媽媽湊得幾好

睇咗頭五集 Elva真係好靚女 完全俾佢吸引咗

睿睿千千好乖好得意
Elva整緊早餐 睿睿都會主動問要唔要幫手 真係乖到呢
千千又叫錯人做媽咪

唔該曬

下集講究竟係細路需要媽媽多d定媽媽需要細路多d
應該幾有趣

Elva果一家真係好正，又笑得黎又溫馨
Christy 同Inez 果度初頭都覺得幾好
但慢慢開始多問題出現，又係逼啲細路

Elva 真係會係一個好媽媽😳

峰峰老母

唔知係唔係Elva廣東話冇咁好 語速比較慢
但就好溫柔 好賢妻良母feel
有冇佢講英文既片J下

峰峰係得意 但真係好難頂

峰峰成日話唔中意jeana又成日話no 就算知道佢細個唔識咁多啫 都hurt架睇得出jeana

仲有峰峰老母對Jeana真係mean咗啲 人地真係唔舒服就起晒鋼咁怪Jeana 好似真係你做老細俾錢人同你湊仔咁

峰峰唔中意就推人(我都明白佢唔係有心打人) 正常真係要教佢點有禮貌啲咁表達自己 jeana已經好識做人 知道人地個仔點教人地嘅事而無出聲話峰峰 依個係真人show Jeana係鏡頭獨白面前講翻自己對於現實出現依個情況佢嘅做法啫 峰峰老母仲要話人 無諗過係自己無教好

唔係，嗰位巴打前幾日出post, 話老婆拍拖結婚都無野，生完之後就變曬，細路訓左打機都比老婆屌

一直都覺得係佢嗰啲唔鹹唔淡嘅廣東話增添左幾分溫柔嘅味道

都好呀，我部PS 成年無開過

Jeana fb有段片係係臨別互送禮物，峰峰係咁打Jeana
雖然我都覺得Jenna mk同hea湊，但峰峰真係超曳

呢兩晚無得睇

link呢唔想搵

agger 真係唔可以咁寵佢 雖然峰峰好得意 唔可以成日比佢講no

其實係咪應該要加個兒童座椅? 個安全帶係勒住條頸

唔好J大陸口音啦

幾靚嘅女仔
只要有譚仔阿姐嘅口音
都即刻北姑化

佢果隻唔係一般既大陸口鄉 係似abc隻鄉音

Elva媽媽有冇訪問係用全英？好想丁佢把慈母聲！

佢令我諗起一句我好耐冇聽過人講嘅俗語
有爺生無乸教
btw 完全唔覺佢得意

Agger
啲咁曳嘅小朋友真係唔知有邊忽得意

算啦 就算大家點屌峰峰 人地一堆媽媽fd 已經秒殺左我地呢班連登仔
由佢地繼續活係自己既世界裡面

第一集揀保姆已經見個峰峰打老豆
有動物公仔又打，人地魚缸啲魚又打
有暴力傾向既小朋友真係要教

同佢講道理話打人唔岩、啲魚會痛、會唔開心會喊，佢唔會知，真係要老豆老母狠心用同樣方式打返佢一次（再大力多少少）佢先會明白打人會痛，下次再係咁就問返個小朋友：「記唔記得你上次打我我點打返你，痛唔痛，係咪會唔開心，覺得爸爸/媽媽好頑皮？定係你想我打多你一次？你唔鍾意咁我都唔鍾意，更何況你打爸爸媽媽以外既人，人地人品唔好嬲起上黎會打到你好痛好痛！快啲講對唔住，以後唔好再咁做，明白未？」

呀唔記得，仲有篤細佬眼，真係痴線 有啲懷疑佢老母知唔知道個仔有亞氏保加

其實佢老豆老母點會sense唔到，死要面唔肯認姐

教細路最大兩個規矩
唔可以傷害人地
唔可以傷害自己
一定要好firm同要有界線
可愛得意並唔可以凌駕於規矩之上

Elva果2件直頭係完美
可愛有禮貌有家教

之前係jeana fb 送禮物段片 峰峰曳到呢。。完全係失控。 有人留言一個小朋友唔會冇啦啦咁憎同打一個人，話一定係jeana 對佢唔好。其實咁多工作人員係到睇住，對佢衰極有限啦，唔打佢算係咁！佢唔鐘意jeana都唔難理解，成日叫佢起身，迫佢食野，返學。對住個咁曳既小朋友，我唔單至hea湊 唔L想理佢添！

嗰個係臭閪老母啲fd子嚟㗎

真係好乖
ELVA叫哥哥哄番妹妹真係會哄, 又會講辛苦你喇ELVA姐姐
妹妹又會主動問ELVA使唔使幫手搣菜

BTW, ELVA都係完美

好想同christy lai瘋狂做愛

d細路就正啦

大家都係兩歲
睇得出係教法問題啦

啱呀 Jeana係咁俾佢hurt 真係灰咗先好似hea咁 同講真佢又真係無乜經驗嘛 唔識同手腳亂都正常
本身對Jeana無乜好感 但係見到佢俾個細路虐到灰曬咁真係好慘

Btw唔記得邊個老母扮"日本妹"係街影相真係睇到眼都凸 個攝影師都暗串佢唔知醜

岩岩睇晒最新5集
Oscar發脾4唔肯去annual dinner個到真係睇到我把幾火
人生有幾多機會可以去明星annual dinner呀!!幾多人想去都冇得去!!

最後去到又扭要同柏豪影相 Christy 一早同佢講有柏豪應該好快就範

只可惜影唔到陳瀅 (我懷疑vitv D後製見佢係大台人,就算影到都剪走佢 )
但又唔見有angela

INEZ好撚正

rainbow一家充滿愛愛愛

欣宜咪又係咁播

完左全職媽媽之後做乜？

rainbow 姨姨

無左蚊蚊

睇完呢套野先覺得人地話三歲定八十真係無錯，因為呢啲全部係家教做成。
Rainbow 兩個小朋友嘅教法，令到佢哋兩個行為性格又乖又勇敢，跌咗個水桶落水哥哥唔係即刻搵老豆，而係有困難自己解決，呢樣野阿妹會自己潛移默化學習，將來兩個細路發展唔會差得去邊。

Kit嗰兩個都好叻，媽媽訓練到都哋自立，雖然阿妹成日喊，但佢知道自己應該要做啲咩，所以會一路喊一路做曬自己野，好似刷牙同食早餐，完全唔洗假手於人

Cobol果嗰 屋企唔教佢尊重人，唔教佢禮貌，將來只會越來越目中無人。今日唔鐘意就用手推開你、大大聲no,將來大個阿爸阿媽做嘅野唔合佢心意咪打柒你囉。返學鐘意唔返就唔返，咁點培養責任感同紀律？肯定佢地成家由細將個仔捧到上天，搞到而家變成個小霸王。

rainbow個家真係教得好好

醫生基因

海之子同佢老婆會不斷檢討同改進教仔既方法 好父母
例如佢話試過惡同打大仔 但發覺有反效果即刻就停止同轉方法

係，Joan嗰四個其實都乖，起碼你見倒佢哋係對人有禮貌。Inez同Christy 話未食飯，三個細路都願意同佢地分享飯盒，阿哥又會照顧同就細佬妹。佢哋成日扭計，係阿爸阿媽比得太少同佢地獨處嘅時間。而家Joan都會為仔女創造獨處時間，父母會檢討真係好重要。cobol完全無囉....

Cobol都係想做星媽啫
幫個仔開晒ig咁
最緊要個仔接到job啦，其他野唔重要

好鐘意睇elva同海之子一家呀 好溫馨 兩兄妹又乖 千千又得意
christy佢地睇落好似逼緊四兄妹咁 但其實咪又係佢地爸媽比咁大壓力佢地 佢地先要逼果四兄妹啫 我都鄧果四兄妹慘 完完全全無左個童年咁 放學踢多陣波都要比人罵都痴q線嘅

同埋真係當正佢地係呀四咁好差呀

COBOL個樣好撚8婆柯

仲要感覺到醫生嗰兩個小朋友係乖得嚟都開心嘅，尤其哥哥，成日笑笑口 唔係嗰啲被迫聽話嘅細路

係海之子

啲tag #可愛有禮的峰峰
係咪專登串我地

有無峰峰打jeana條片 條link

oscar好似大個左好多

jeana同峰峰係資源錯配、峰峰係坐唔定，好多男仔都係咁，但無禮貌、打人，就係家教問題，老豆老母責無旁貸。jeana一開始話要進入小朋友世界，但佢完全唔識，好似畀啲貼紙峰峰玩，真係進入佢世界嘅話就應該同佢一齊玩，佢淨係狂chur，係咁問人鍾唔鍾意姐姐 男朋友都嫌你煩啦，何況小朋友！反而睇蘇麗姍同峰峰畫畫時，係會關注眼前畫嘅嘢，真係進入小朋友嘅世界，所以峰峰肯坐喺度畫咁耐

btw初初覺得蘇麗姍cool cool地，但佢反而係最識同小朋友玩嗰個，講嗰啲「我個星球有13個月」，小朋友最鍾意聽

煎拿臨別果條片
我屌 咁既細路係我個仔一定一巴咁煎巴佢

喬喬聽完之後返學攬住佢唔比佢走
驚佢返自己個星球

喬喬果到真係好唔想走 睇見都心痛

今晚有得睇啦終於

Elva姐姐🤤
不過係最後一個禮拜啦

扮委屈

就係因為老母完全唔識反省，峰峰先會咁性格，我認同小朋友唔見媽媽對住個陌生姐姐會緊張，但點解人哋千千睿睿又咁乖呢，就係睇老豆老母點教囉 根本嗰啲郁下就話唔返學嘅態度，唔關個節目事，平日就係咁縰容個小朋友啦

根本個老豆老母自己管教都有問題啦，仲好意思開個ig ac博同情

佢想開個account 做星媽 做下KOL發下相文就得既
想好似美心妹妹咁咁多廣告諗下好喇 美心妹個陣咁多廣告係因為人地細路女聽教話好合作 唔扭計又做到人要求拍攝得好順利 峰峰自己父母都搞唔掂 仲會聽crew點？

煎娜講左咩大話？
人地媽媽成堆師奶friend 都插爆佢

請病假

平心而論 由第一集揀左Jeana有預感會hea湊 (無可否認佢個底係花哂) 但睇左幾集佢真係有用心去對個小朋友 你估煮餐飯容易架？仲要煲湯
另外佢真係冇蘇麗珊咁識小朋友心意 但佢都作多返嘗試去哄峰峰e.g 買spiderman衫同公仔 講真如果佢真係峰峰媽咪講到咁hea咁假 仲會漇咁多精神心機去哄咩 求其買外賣填飽個小朋友 再隊個電話比佢睇咪算
除左唔認同佢有時大聲嗌峰峰之外 新手黎講Jeana算幾好架啦

峰峰大家有目共睹係非常活潑 小朋友冇時停都好正常 但出手打人同對人冇禮貌明顯地係家教問題 小朋友本身係白紙 佢一言一行都係受身邊人既影響 未必係佢父母既言行有問題 峰峰可能係其他場合學返黎 但作為父母係有責任教好 並唔係將個仔捧到上天同不負責任地指責其他人

認同 本身唔鐘意jeana
但都睇到佢唔係個老母口中咁hea

之前請假果集
Viu tv都有幫jeana解話
話平時佢去廁所都申報 病真係唔想
如果拍攝期間隊crew見到jeana係hea
我相信唔會剪幾分鐘去解釋

就算jeana真係hea都好
對父母嘅態度都好差 處事都好唔得體
大佬 宜家拍攝節目 你估請工人？
希望佢地可以檢討下自己 教好峰峰啦

Kit無敵

仲有半個鐘就可以見到Elva

峰峰阿媽想個仔做KOL 我係客會搵Rainbow成家都唔搵佢個仔，阿爸阿媽玩得又夠放，細路聽話精靈，拍親子廣告最啱

今集係咪又講老母

Diu oscar串撚到

屌那星

oscar擺明wfc

仲要想反白眼咁

christy殘到

Christy真係好正

成套鼓

oscar其實好錫細佬妹成日攬住bosco
佢咁串都理解吖小五就係覺得自己大個嘅年紀成堆人影住晒正常都唔鍾意

多左份酸味

我都好想俾Christy 姐姐望住打鼓

agger
我覺得係故意反叛

腳板底

kit

食洋紫荊啦

Kit真係好正 性格同個樣

其實我細細個都係咁
一模一樣。突然有個姐姐咁錫我其實心入面好開心
佢地走個日個心一定好唔開心，但會扮到冇事咁

佢哋三個好似喺度杯緊個西面婆

好柒 邊忽正

冇人理佢

我都覺

正常啦
之前都有張相返嚟香港再約出嚟都無佢

有冇發覺rainbow次次講野都用個背脊得住閪老母

屌你係四個黎講最正啦
之前落去bar同埋叫鴨嗰度啲男人個個都係黐住佢

最鍾意西蘭花

岩岩我都想講
心諗到底係剪接成咁定真係個西面婆講乜野 佢地都唔理佢

西蘭花 幾幽默

君君姐姐我地同步睇緊電視呀

呢張咁似醜既
成日睇佢啲平面照覺得佢好似周秀娜

閪老母自己行街

閪老母無人同佢shopping

mk小氣峰峰老母

Cobol好似某一個香港YouTuber

老母part飛，我係黎睇細佬架
老母part頂盡5分鐘就夠

食野個次佢可能係唔得閒

可唔可以唔好再影老母 我想睇細佬呀

唔想睇老母

阿kit

我唔想睇老母

3個人同一地方 都係閪老母自己一個

有無人覺得閪老母講野把聲特別悶

講d內容都勁悶
係咁強調佢老公比錢佢唔識洗

閪老母d和服相成隻鬼咁

rainbow好mk

哇屌閪老婆著和服d相

閪老母會叫自己唔好生，咁閪點教

我要睇靚女呀頂

好撚恐怖
成日覺得佢個樣好似蛇精男

邊個阿媽閪都好 做全職老母真係好勁
由其做家務

唔撚識教就唔撚識教啦
峰峰老母

Elva呢？？？Ceci呢？？？

得jasper得意
講d野勁on9

得返幾分鐘molamola

隻眼好似大左咁多

唔想睇老母呀臭閪！！！！！

又係老母做主線

小學生講讀後感

屌, 成集都係老母

你個閪老母講咁耐嘅

Joan唔化妝隻眼⋯

屌你老母viutv

風之子結婚同一而家差勁遠！！！

全集冇elva

嘩撞你個鬼達達以前咁mk嘅

講到好似想喊咁，
返去哭喪呀屌你

係咪海之子

屌

屌你我想睇保姆呀

熄左個網, 晒時間

屌！

個預告又唔見個西老豆

香腸當造
華麗轉身

今集好似全集都係講阿媽

我要elva呀仆街

搞掂

幾集都係

我要Christy呀仆街

醫生真係好搞笑

佢根本唔想做

我都叫做見左Christy bb幾分鐘既

睇kit真情剖白睇到眼濕濕
得佢同rainbow會好感恩一切擁有既野

好好笑

呢套野d時間分佈都幾平均
但平均過龍囉

如果有全職爸爸放大假，會點拍呢

首選游學修

其實咁講都幾偏心，有冇諗過家姐阿哥感受，唔怪得oscar咁反叛

十幾歲啲樣黎
真係一齊左好耐

有多個一個的家庭通常都偏心細架啦
越細個越偏架

之前真PK發現游學修好唔玩得
如果俾佢湊峰峰呢D一定晨早郁手打人

首先要搵到全職爸爸

做左老母就明
好似係

agger

華人社會始終係男主外女主內
全職爸爸好難搵

唔使講出口嘛

Bravo

聽到都覺得佢地3個慘
btw jasper可能大個有老豆基因
咁就真係得意啦

對唔住 睇唔到前邊有人po左
btw見到d人係facebook鬧 jeana
好恐怖

認真
峰峰有d似過度活躍
快d叫佢老母帶佢睇醫生啦

見到viutv所有留言都係話jeana唔好
全部支持峰峰同老母
點解會咁

覺得jeana好慘

我見babycondom有好多人話峰峰曳 撐jeana都有唔少數

我聽到果下完全呆左
冇後悔生四個小朋友 因為Jasper好可愛
咩邏輯

今集佢仲話個個話峰峰曳佢更加唔可以咁樣框住個仔 其實活潑真係無問題，但你個仔就無禮貌，無家教呀，同活潑係有分別架

Jeana嘅同性緣應該好差
見佢同啲model又好似傾唔埋
啲師奶又係咁數佢

佢屋企D長輩都應該有話峰峰曳

即係唔係佢所講，拍攝嗰幾日鬧情緒啦

rainbow 2個小朋友都開左ig

有無名

變撚左風之子

follow左 千千好可愛呀

有無巴打知片尾果首咩歌

我要千千ig

名

佢地兩兄妹真係好可愛

好得意呀真係

阿kit ig啲tag好多時都會多謝埋工作人員 咁多個媽媽最鍾意係佢

海之子

海之子老豆講野都幾風趣幽默，不愧為老人與海

海枯石爛
以後李家要係度追女仔

孝子角嘅戰術

手太快 sor

講到尾咪又係妒忌心,唔抵得JEANA身材惹火又入得廚房

見到呢家人真係好開心，由老到嫩都咁好笑容，相比四兄弟姐妹嗰家，個個苦口苦面無厘精神

個西老母係咁講唔識洗錢 佢講完依句難聽過粗口⋯

Land of you and me

由第一集已經覺得係

Same

反而想問下，上星期四最尾播果首"ten green bottles"係咩版本

係 好好笑

佢請病假果集倪晨曦都話
下？咁你真係冇送佢返學呀？
雖然都極力俺飾
但見到倪晨曦咁大方得體的人都覺得佢有冇搞錯

冇睇，點唔玩得法？好串？

我覺得jeana一定有d野
見佢同其他model都冇咩兩句
其他媽媽ig又淨係冇follow佢
雖然峰峰係曳 不過jeana應該喺鏡頭後做咗d野令到峰峰咁抗拒佢

本身佢個形象都插水

喜感十足嘅Alex醫生，今次喺靚女保姆 Elva Ni倪晨曦面前大展廚藝，當然唔可以失威，仲話呢期香腸當造，唔通暗示請佢食腸？
Jeana Ho 何佩瑜 蘇麗珊 Cecilia So Christy Lai 黎紀君 Inez Leong 梁諾妍
#唔好亂諗嘢 #老豆煮飯 #鬥地獄 #邊個老豆最煮得 #全職媽媽放大假 #大愛csl

cobol 老公 係 以前 GriN 結他手

千千新媽咪

食海腸

點解咁露骨

Vincent

我覺得峰峰個ig似係老豆開
佢都有種想上位嘅感覺

我都覺
最開頭佢其實無咁抗拒jeana
都幾親近佢又肯跟佢落街
同埋峰峰對住蘇麗珊都唔會咁
都無咁不受控
你對個小朋友好唔好
其實小朋友一定感受到的

係呀 初頭都肯陪佢落去買蛋撻
之後都唔想理佢

因為jeana 太煩膠 成日要人錫佢鐘意佢
峰峰可能feel 到佢唔係真心對佢好
只係純屬想用佢黎滿足自己掛

但我都係覺得jeana 慘既
at least 佢都有努力過啊
但就比一班c9 圍屌
除非真係有證明佢係鏡頭後做過d咩啦

同埋煎娜應該成日都好炆
初頭都講過峰峰好識睇人脾氣

全集都影老母
我想睇千千呀

點解我覺得個tag暗串緊煎娜
不過ceci真係好有愛心

有一次影到喺車度jeana係撳電話嘅，峰峰一啖食咗四塊餅，都要工作人員話佢聽，反而你睇其他保姆，係會用坐車時間同小朋友傾計，講下今日生日會慶祝邊個月生日咁，ceci姐姐係有一手

我要君君姐姐陪我沖涼 好暖好舒服

其實峰峰應該感覺到jeana唔係真係想照顧佢
次次俾峰峰請食檸檬之後背住佢向工作人員做出尼嗰啲咀臉峰峰其實知道
記得有一次係屋企氹佢食早餐嗰陣佢爸爸都有講過峰峰係好識睇同聽大人講咩做咩

P.S 我有時覺得峰峰唔俾佢抱係因為佢身上有浸煙味

千千ig個簡介

睇黎佢有追post wo
妙手人心

Rainbow姨姨海之子

好正
Rainbow姨姨由於野馬難馴，經常帶著兩小尋幽探秘，深信"讀萬卷書，不如行萬里路"的道理。
海之子身兼多職:妙手仁心、飛車神手、冷面笑匠

又諗起千千話 rainbow姨姨去左做野呀
咩rainbow 姨姨啊你阿媽啊

最正係佢唔介意自己叫rainbow姨姨，個樣係mk啲，但性格幾好

應該係一開始佢哋同千千講今個禮拜媽咪去旅行 倪晨曦做住媽咪先 佢就真係好代入角色 rainbow姨姨全家都好正 性格又好教育方式又好氣氛又好 真係會由細路身上面睇得出

Jenna仲有一樣做得好差嘅嘢就係
佢成日帶漏野要捉住峰峰走返上去拎
有一集好似係行左成三轉

行咗三轉都仲要拎漏尿片，然後爸爸話佢漏咗成個黑色背囊，佢第一句問峰峰：你做乜唔拎 峰峰：（黑人問號）

所以根本佢地兩個係mismatch

峰峰真係好冇家教
係咁打個老豆見到唔理
最尾果野去追打Jeana 仲笑笑口話唔好

啱啱都睇到

正常做老豆都會叫佢唔好打人啦下話

旅遊巴坐隔離果個唔係達達咩?
咁郁手真係寵壞晒, 大個分分鐘老豆老母都打

想睇佢老母今次又點兜

不過真係好奇怪
全部父母IG都冇FOLLOW 煎娜
到底發生左咩事

利申: 覺得峰峰打人唔岩同埋養不教,父之過

好離譜！！睇到我都著咗 好地地坐旅遊巴都可以打人

第日峰峰學壞真係唔好怨

你唔好講野！
又用手打又用公仔打

應該mk仔黎

係viutv條片d留言見到

Ken Chan 絕對係Jeana既責任
小朋友真係最真
你教佢做咩就做
如果佢係冇家教就會個個都打
絕對相信係鏡頭背後既安排
你唔見佢走去打其他人
成條片都好假
希望唔好拎小朋友來玩

我都見到 係咪呢個

👍Like：撐Jeana
❤心心：撐峰峰
😆哈哈：兩個都撐

心心得5個

心心可能全部都係屋企人

幾時有知情人士爆料

ViuTV 最多人留言既post 都算係呢個

食左豹子膽

Alan Chan :這等程度打人是爭取和抗爭
又唔見千千掛住媽媽爸爸會打人 人地頂多喊咋

呢個真人show唔同其他真人show
因為有細路,做唔到假

多鬼如啦，ViuTV 個post 話咩個細路經歷緊trouble two, 咁千千呢？唔見佢打人？大家都係兩歲咋喎，最憎啲人成日為細路搵藉口，合理化啲根本就唔合理嘅野。
千錯萬錯一定係人地錯，唔會係個細路錯，因為佢唔識 咁咪要教到佢識囉

到時又圍晒爐係到tag#可愛有禮的峰峰

依家唔係針對個2歲嘅細路呀 而係做人老豆老母係有責任教好個細路呀 仲係到懶依樣果樣

哩個post越推越快

唔知峰峰學校老師有冇比佢激死

有條ON9仔 Bruce Leung 話人地生仔唔明
比人圍插, 扮死狗問返人地點教仔

最後有機場shot 峰峰打jeana 佢老豆笑笑口叫佢唔好打

個post d comment 一面倒咁插峰峰

樓上有人話峰峰老豆係band仔來
佢會唔會遺傳埋佢老豆D band仔反叛基因??

咁峰峰打魚缸唔通啲魚對佢唔好？

Elva Christy

西式四寶飯

海之子痴左線

Elva對住喱個老豆好開心

醫生講嘢幾好笑

醫生真係好正

叫佢轉行做9upper 喇

世衛認可

西老豆又唔黎

真係冇閪老豆份

海之子講野真係好好笑

世衛四寶飯
細個煮膠 屌你

你識唔識切野架

蘇麗珊幾賢妻feel

佢係咩醫生 去搵佢吹水

達達手震

無Christy?

煮未

海之子比人鬧

Vincent同賤娜都冇乜野丫其實

香腸界KOL

屌你香腸當做

香腸都9 up

香腸界kol

curvature

賤娜d反應

腸仔當造

雞肉雞塊衣係邊 頂

屌你個弧度

笑撚死

佢老竇有冇同支那扑過野呢到底

Jada篤老豆背脊

jada會唔會又比人鬧
咁爆料

Elva好正

同Jeana講I love you

海之子9up功力好高

峰峰連片都唔想賤娜幫佢換

好兄弟

哇Renci

幽默感真係重要過樣

條友係咪連登仔黎？

寧願俾oscar換都唔俾賤那

係正門口換 係細路都唔想啦

可以一戰農夫

閪老豆又唔見左

Oscar係咪真係識換架

賤娜係佢心目中嘅形象插水

海之子9UP好高汁

海之子好撚正

佢有兩個細佬應該識換掛

其實oscar心底裡係個好哥哥

會唔會走去去屌西

佢識同峰峰去角落頭換

其實佢真係幾好
只不過係反叛期
同俾屋企逼得太緊

Oscar真係好鐘意峰峰

換片都要工作人員幫 整容果個做乜

賤娜一野俾埋條褲俾oscar咩都唔洗做

香港當造

香腸

已經冇野可以阻止到海之子

又轉左去日本

我有少少鍾意左海之子
vincent 拜鳩拜

同佢老婆好似
都係顛顛地

又老母

睇kit都唔錯

同佢老婆好似
都係顛顛地[/quote
但對仔女好正經

唔想睇老母呀屌

我要千千啊

閪老母

oscar幾鐘意峰峰

屌 你個仔點拖住呀仆街 跑到咁

大佬呀真係你保姆咩
人地都要搵食架
你老公都有責任架嘛

On9 cobol

轉返去睇細仔未呀

其實佢跑又真係唔可以由佢
因為真係會唔見

峰峰老母好八婆格

帽

點每一刻管你個仔

屌 你老公都拖唔實個仔啦

Rainbow姨姨

強尼

強尼，你好仆街～～

成個餐廳都咁靜，
得你班八婆嘈住哂

Annual Dinner 有對比下
另外兩個保姆真係睇住4個細路
Jena真係忙住交濟既
之後都無再拍Jena

孔子都搵唔到

yes
其他幾檯人都係細細聲講野

佢老公在場就自己睇返啦
我覺得佢兩公婆真係當Jeana係佢地請返嚟工人

洗碗卷淨係禮拜六日用

屌 痴線 細佬又插眼 又打爸爸

咁個兩個都冇咩名氣

班crew比海之子笑死

杜拉加斯

海之子笑死 我唔睇樣既

唔個節目係睇佢地湊仔
佢錄緊節目真係返緊工wo

依家係咪變咗海之子既9up show

痴撚線

5個我真係只識 Jeana

Elva

杜拉格斯界

達達真係激死人 我老公係咁一定踢佢出廚房

原封不動

仲要梳個側界 比個驚喜佢

見到個個都有老豆煮....閪老豆呢...,
覺得個3個好慘

真係9upper黎

腸仔+燶鑊
癌症全餐

完美9upper

痴線架呢條友

海之子 笑死我

真係好搞趣

睿睿好得意好溫柔 我成身都係飯

可唔可以整一集比海之子

又俾人打 冷靜

個衰仔

咁快完

9upper

格雷的五十道陰影

五十道陰影

最後三集

Agger 想睇

好可愛呀十指緊扣

其實都有啲慘真係

唔夠喉呀

睿睿豬

拖到至得嫁 佢老豆都拖佢唔住啦

平時屋企一定好多歡樂

好似好尷尬 勁大聲

我都唔睇樣既,,我睇內在
朋友:你老婆唔睇樣炸掛

2兄妹幫姐姐抹鞋
好乖

不過風趣搭救

應該係9up搭救

好撚好笑

咁多個睿睿最鐘意

幽默感真係唔係人人有

千千都得意

今集海之子佔好重比例呀 佢9up一集都好睇過佢地班老母去日本玩

睇海之子睇得好開心 有無人知佢係邊到執業呀？好想去睇醫生呀我

總之佢哋兩個最得意

同個好樣少少但係悶到仆街我寧願揀海之子

播呢段之前就係峰峰打人
真係好大對比

睿睿比峰峰得意好多

見到 jeana最後喊 又真係唔似扮 覺得佢好慘

佢應該覺得好撚委屈

海之子

rainbow一家

elva

其實賤娜同jada oscar呢啲大仔大女好似仲相處黎好啲咁

最尾個個爆喊 好唔捨得呀

談吐同思維已經贏咗

睿睿真係好乖

Jeana 幾慘
佢老母唔識教他仲推個波落人地到

比人打 又唔鬧得 老母又西

我都覺得係 佢似係溝通型

峰峰要ceci姐姐呢type先搞得掂，jeana由始至終都用大人tone

我初頭覺得elva應該係最唔識照顧小朋友
而家

今晚有海之子個post推得勁快

Rainbow 姨姨ig up咗段兩兄妹摺衫片，兩個勁叻勁可愛

睇蝸牛條片d hashtag好好笑

覺得jeana其實都好慘，睇得出佢真心灰
喺節目俾個𡃁仔蝦，節目後又俾個老母唱

媽咪

尖尖地

點解佢哋屋企可以亂成咁

我係賤娜既話，係茶樓打我個度已經要鬧佢，理得佢八婆呀媽鬧唔鬧

可唔可以講多次rainbow同千千ig

mingyui_chinyui

其實峰峰咁細個就成日郁手郁腳
真係好反映到平時老豆老母點樣教仔
問題係當人地篤住佢呢一點屌佢無家教嘅時候，老豆老母都仲覺得係人地嘅問題，而唔覺得自己寵壞/用錯方法教仔
講到尾都係害左小朋友

咁細個就唔好好學點樣待人接物
大個咪又係老豆老母自己受返

本身睇完今日個集見到Jeana就咁扔個尿片叫肥仔換都覺得好仆街

但係睇完呢條片, 條死仔又係唔抵幫, 比著以前咁比人, 晨早比老豆老母打撚到仆街

Jeana心水清，親眼見個仔打老豆，個老豆仲可以笑笑口無野嘅，就知平時都係咁，父母覺得咁係無問題。你仲同人教仔，陣間個阿媽摟住個仔話你鬧佢、話你虐兒呀。

睿睿&千千 > 兩姊妹 > bosco& jada > oscar > 峰峰

個細路鬧又唔鬧得，日日比佢打，阿爸阿媽仲覺得無問題，由個細路打。我都無癮hea鳩你嚟湊啦。

成日問點解啲阿媽淨係唔鐘意賤娜
唔知大家記唔記得條cobol出post話賤娜淨係同峰峰訓左一日
但其他保姆都好似跟足哂咁 蘇麗珊仲朝朝哄兩個煩閪姊妹起身
唯獨Jeana 得勁少呢啲鏡頭

係咪賤娜根本鏡頭前先湊峰峰咋

岩岩開始第一日, 話唔番學就唔番學
我個下都呆撚左, 咁撚兒戲

我都呆撚左 咁樣寵個仔都有

峰峰好似好痴其他保母

但打人都係唔啱喎

峰峰老母平時講野個樣都好八婆

所以我都唔明 係呀峰峰好曳又點
賤娜都唔似有心湊囉
淨係今晚 個個都有入去後面間房湊細路
係得賤娜成日企左出黎俾鏡頭影

會唔會係已經湊佢湊到心淡呀

今日海之子真係9upper
好撚好笑

次次都叫峰峰錫佢或者問佢鐘唔鐘意姐姐

個細路次次都西煎娜面

做姐姐果個都好慘

又唔見 Christy 同 Inez話心淡
真心覺得oscar成日閪面但佢地照樣跟住做返個節目要求既野 好勁

先不論jeana有無心湊都好

如果俾著我朋友個仔咁 我一早教訓到佢仆街
有無心湊同個小朋友本身品行同家教無關係

你俾著jeana無心湊千千兩兄弟妹
呢兩個小朋友都唔會好似峰峰咁

咁咪證明個細路唔鐘意佢
但開頭明明幾痴賤娜
點解會咁 自己諗

唔知rainbow 聽到湊佢仔女係食煙既賤娜會點呢

但因為咁就可以打人

其實我本身都麻麻jeana
但食煙唔代表咩 你又唔好用呢樣野講

初初幾日睇得出賤娜好想比心機湊峰峰
又tum又性
係就係峰峰活潑 下下一句NO!咁突埋黎
比著你你都湊到灰嘅
更何況依家大家圍繞緊影左出黎嘅野黎做討論
你話鏡頭背後點點點，咁多想像空間，真係無咩討論價值
咁多集都睇到峰峰成日打賤娜呢樣真，老豆老母又覺得呢樣係活潑，無問題嘛

其實細路咁細個，其實要教返岩咩叫禮貌真係仲有時間
係老豆老母肯唔肯 同識唔識教姐

冇話打人岩 純粹覺得呢個post 啲人好似中左降頭咁
個細路打人賤娜就好慘 唔俾賤娜鏡頭後做左咩但節目冇出街咩 唔明大家睇到咁一面倒做咩
個細路打賤娜係錯 但我地點會知個節目仲有咩係冇播？
唔俾賤娜一cut機就走去煲煙唔理峰峰架咩

海之子9up 到D 工作人員揸唔到機
第一次睇NG 係因為咁

就算冇播嗰時做咗啲咩 打人都唔啱㗎啦即係你平時有咩唔滿意會走去打鳩人

開頭睇就捉人有冇劇本
依家真實少少又話諗人地鏡頭後既野冇意思
到依家我地都只係睇到個細路唔鐘意賤娜
咁應該發生左啲野先會咁 但又冇交代到
睇唔透

你明唔明咩叫事出必有因
唔係話打人岩 但係點解會有呢個結果 點解峰峰淨係唔鐘意賤娜一個
個節目又要唔交代 淨係交代到個細路好似痴線咁

咁不如你交代下鏡頭背後發生左咩事

咁似佢屋企人啲口吻就算點錯都無理由打人啦喺度轉移視線

完全無家教
個仔打人就話佢係活潑、醒，唔好比人label佢
嘔心死

無論咩事 打人呢個行為就係錯

佢嗰段嘢令我諗起7警打人有原因 所以唔好怪佢

又變晒連登神探
根本兩歲嘅細路
仲要係男仔（發育慢啲）
係無性嘅
發癲係唔需要大條道理
唔洗用大人嘅邏輯幫佢兜

呢個階段就係要佢記住規矩
記住犯錯嘅後果
講道理佢點明啊
同佢講「你咁樣做 姐姐會唔開心」
晒鳩氣啦 佢對你冇感情 唔會care

雖然依家講到體罰罪大惡極
但少少體罰 例如罰企
佢打人 你輕輕打返佢隻手
用身體記住教訓+理解人地被打嘅感受 最有用

中立啲睇又話似佢屋企人
我講左咩自己諗 反正過埋呢個星期都沉post 啦
淨係屌個細路打人冇家教 都係果句 點解第一日唔係咁 點解依家會咁 可憐人自有可恨處 我一直個疑問係 點解會覺得賤娜慘？點解前設左賤娜係用心湊？我地有幾多野唔知

算啦 得返三集

巴打有冇同細路玩過
小朋友好醒目
見到陌生人會扮乖 然後試你底線
見到好蝦就會踩到上心口
好快現晒形

Btw賤娜格衰 格衰係原罪

之前明珠台有一系列小朋友社交節目
分幾個年齡層 細細個已經搞小圈子
講大話 欺凌人 非常古惑

你諗多咗用唔用心湊同打人係2樣嘢嚟除非你話鏡頭後Jeana係咁打峰峰，但相信咁多人睇住佢都唔會同懶得做而家係講態度問題，人哋對你點差都唔係出手打人呀咁細個已經係咁，仲要好多人話佢前幾集連爸爸都打，咁唔關Jeana事啦除非你話個爸爸唔係佢親生啫

係到講鏡頭背後嘅陰謀論 何直推到完場
推到峰峰大個都未討論完啦
點解屌個細路無家教？因為睇到佢一唔喜歡 唔滿意就要發脾氣
由掉野落地 到後期打人
大佬人地保姆炸

其實峰峰淨係打jeana一個
如果佢真係成日打人
一班小朋友玩實會打
但你見佢同其他保母同小朋友相處係無問題的

所以同樣咪見到Elva會捉住千千教佢
但Jeana就係不停問鐘唔鐘意佢 怪個細路做咩打佢
根本冇諗過出左咩問題
到底係心淡定由頭到尾都冇諗過點做
呢個咪態度囉

都係果句 唔係打人岩 只係 賤娜會唔會只係做戲交代俾大家睇佢好識煮飯 好似用心湊咁

個峰峰一唔中意唔滿意就no同掉野落地
仲有幾集都見到佢都成日打自己老豆
煎娜係唔識同細路溝通 但如果佢照顧千千兩兄妹同QE都唔會咁啦
根本峰峰老豆老母就太寵個細路 話呢啲係活潑 其實就係冇家教

個老豆睇住個仔打jeana 都仲笑笑口
咁樣教仔真係遲早自己受番

初時見jeanna都冇打佢啦
根本係未熟
仲觀察緊其他保母咩料 唔敢放肆

峰峰連魚缸d魚都想打喎
仲記得有集佢拍個魚缸
唔通d魚背後又係對峰峰唔好?

其實個老豆都唔識湊+懶得湊
峰峰係巴士咁無禮貌
佢眼望望就扮睇唔到
人地醫生都自己湊返個女啦

巴士果個好似唔係峰峰老豆

好似係達達

都係果句 蘇麗珊會睇到個細路原來會坐低畫畫
煎娜睇唔到 仲會覺得個細路係當佢阿四 但明明佢就好似溝mk仔咁同個細路講野
但佢俾個細路打 大家就係咁登佢慘
明明本身仲話覺得佢hea 我真係諗唔明點解大家思維會咁 峰迴路轉

係咩 sor 好似樣
佢成日好似冇阿仔符咁

嘩屌你老母邊撚到中立啊
打人既就講半句，被打既就一大段再加你自己既assumption

個光頭佬咪講 打魚缸係可能想引啲魚注意

你要我講佢點錯都得架 咁又何必留言
一齊係呀係呀佢真係好冇家教呀推到完場

一定係
鏡頭以外既野你知d咩

打jenna都可能係起引起佢注意

巴士係邊集?

預吿

最新教千千摺衫果段片好好笑
摺完等如冇摺

咁你覺得鏡頭背後可以做到咩 咁多工作人員彩住 就當成個節目jeana都係hea 鏡頭背後完全唔理峰峰又去煲煙 或者當jeana 有話過下佢 咁就代表峰峰可以郁d就打人？就咁睇佢平時d行為都好有問題啦

Jeana係知教唔到啫 佢預告都話 如果個小朋友係同佢有親戚關係 佢已經鬧咗佢
根本唔係佢唔想諗個問題出咗係邊
係佢知佢都教唔到 因為人地呀爸呀媽根本唔覺得有問題 咁點教啫 陣間鬧多2句就比佢呀媽話佢框住佢個仔

佢係幼稚園一定係恰9人果種

最灰係睇佢咁順手望都唔望就一野頂開人
就知平時對老豆老母都係咁
而唔係剩係針賤娜一個

睿和千為Rainbow姨姨與海之子兩年抱兩的大制作，他們因為年紀相若，所以感情很好。 睿睿心地善良，暖男一名，正義感極強；千千古靈精怪，嗲豬一隻，喜歡受保護。 Rainbow姨姨由於野馬難馴，經常帶著兩小尋幽探秘，深信"讀萬卷書，不如行萬里路"的道理。 海之子身兼多職:妙手仁心、飛車神手、冷面笑匠…

屌

viutv既工作人員我知你地會mon post既
剪多啲海之子elva睿睿千千黎睇啦

洗唔洗講到個兩歲小朋友打大人十惡不赦咁
佢冇家教就一定啦
再冇家教既細路都會鍾意姐姐嫁
又淨係唔鍾意賤娜一個？
況且呀賤娜一定唔係用心對個小朋友先
帶幾多條尿片返學又唔知
原來老豆負責帶既 係學校用左就即刻賴人帶得一條
就連有個黑色背囊都唔知
每次都追住個細路錫 問鍾唔鍾意佢
有意思咩？
做每個動作都對住個鏡頭 都唔係對住個小朋友
又話進入小朋友個世界？
問完鋒鋒一句->望鏡頭->食檸檬->望鏡頭扁嘴
好造作囉小姐

唔好講句賤娜湊唔好就即刻話即係打人啱啦
真係好搞笑
冇人話打人啱 只係唔想睇到個小朋友揹晒所有罪名囉

點解今集仲未有得重溫

有呀 岩岩先睇完

今集真係睇海之子講野笑到傻左
勁有急才同好好中文
話自己仔女唔食自己整既野係因為
「野食整得太似佢地自己
小朋友唔想破壞d好靚既野」

佢只係當一個show咁做
係佢係有比心機煮野食
不過果d野都唔岩兩歲小朋友食
拖住個小朋友又行得勁快
人地兩歲人仔點跟wo

最新都只係去到16

所以對佢同鋒鋒既記憶只有啲大人食既餸
不斷既甩漏 同埋錫啖姐姐先
呀 仲有我要失陪一陣 幫我湊住先
btw,點解仲未有今集重溫

係 我覺得佢唔鬧峰峰會比較好 因為一定比佢老母講一大聲 又話佢冇資格教 應該會唱得比而家更勁

記得有幾日都有嗌醒峰峰既鏡頭 似係老母誇張

見到佢床頭貼滿左相
又煲湯 買公仔貼紙
我諗鳩hae都唔會咁做掛

但睇到既鏡頭已足夠證明峰峰係有幾難搞 連佢老豆都搞佢唔掂 而且打人真係唔岩 定巴打自己有偏見？

一早見到有17喇喎

淨係一日有叫過其他日子無
佢老母都話佢淨係湊過1晚半

咁你要針死佢一個冇意思嫁喎
定巴打你冇照顧過小朋友
小朋友通常第一日都做樣 因為驚
第二日開始就見真章

終於見到有

你根本就唔明
小朋友會識分邊個照顧自己 邊個恰得 邊個唔恰得
咁咪變左對住jeana同老豆都打囉
點解呢 因為佢地錫自己照顧自己
呢種某程度上係一種依賴
但當然峰峰係過火

情況就有d似我地細個有脾氣通常發落屋企人到
但出到外邊對住其他人又冇野 唔會咁易露出真性情

利申：做對小朋友既工作

千千好撚q

依樣真
知你恰得就現哂形變本加厲

個乜柒峰峰勁黑人憎
一啲都唔可愛 勁無禮貌
個閪老母仲要賴9人整到佢情緒唔穩定
收檔啦 唔見其他細路係咁？無家教就認啦

打人唔岩就緊
但都唔代表佢冇家教
我個姪3歲，平時都好乖（有咩都會讓其他小朋友玩/食先）
但有時候脾氣上黎，佢一樣會掉野/郁手打人
不過佢都唔係發癲咁打，係細細力好似發洩咁
情況同峰峰有d似
所以我明有時小朋友真係未必控制到，未必係冇家教
尤其峰峰拍果陣得兩歲幾

Jeana果邊
峰峰寧願比oscar換片，同elva姐姐坐
都唔願意痴個跟佢7日既姐姐
仲要一聽到峰峰話要同elva坐，係鏡頭面前都閪哂面
佢幕後搞左d咩令峰峰咁憎佢真係當時人先知

其實煎娜有無心機就好易睇到既
沖涼就知，完全無理個bb仔既危險 得果幾個月就浸曬個人落水
仲有一場 拖住峰峰走上走落， 見住佢扯住書包帶黎hold 住峰峰，又唔考慮個小朋友跑唔跑得切 直接chok住佢手黎跑
有一集 ceci搞左個party 講故事，留低左峰峰 ceci都稍有微言
雖然峰峰係曳，但係小朋友內心都知邊個對佢好

好明顯峰峰唔中意佢
之不過小朋友心智未成熟
諗嘢好自我中心
嬲一個人真係大把原因
eg鬧過自己 有口氣 唔靚 唔夠中意我

Jeana係好疏忽 但峰峰好多都唔知
（忘記黑色背囊 唔陪佢訓 ）
只係會覺得 呢個姐姐冇屋企人平時咁就我
小小嘢就嬲
其他姐姐淨係陪佢玩一陣 梗係印象好啦
如果Inez湊佢 應該都會被佢討厭
粗聲粗氣 個樣又惡

Elva不如做佢地上

一定係海之子打的

Vincent好正

唔好講咁多
有無viu tv同事爆料
記住加密

我都好想知
其他媽媽都淨係冇follow Jeana IG 好奇怪
我見d工作人員ig都有post同峰峰合照都係話佢好得意
如果個小朋友真係咁惡頂 應該冇咩人理佢啦
我覺得一隻手掌拍唔響 峰峰係好曳係唔岩
爸媽係唔識教 但係jeana應該係做咗d野先令到峰峰咁樣對佢
完左個節目係咪可以爆多d料

我之前都講過其他媽媽都冇follow煎娜好奇怪
真心想知鏡頭背後發生咩事

獨處一晚之後性情大變

遇著個pk老母真係喊三聲

連老豆都打喎....唔似性情大變喎
似表露真性情

佢好似湊過峰峰返學一次姐，反而其他人全部都湊過幾次，接放學又幾次
其實諗返jeana有播出街既鏡頭，真係有可能全部都係一二日內發生，只係viutv分開播

jeana hea湊同峰峰曳亂打人可以共存，唔洗講到一定係其中一樣咁

同埋大家睇既只係viutv cut出黎既一部分，好似峰峰阿媽話jeana hea只係湊得一二晚就走左去，係鏡頭前做樣都無法證實

除非有人出黎爆料，唔係都係9估

有冇viu台女員工爆下內幕呀

咁多個po靜係得rainbow既料爆過

琴晚個集oscar真係做返個小朋友

其實鋒鋒家人成日喺ig明示暗示鋒鋒好乖，有禮貌，又好似咁不滿jeana,依家viu fb度狂比人鬧自己同自己個仔，幾時一次過講晒D真相出黎姐，大家估估下幕後又唔爆料。

其實大家係唔係唔記得咗，呢個係一個真人 SHOW，即係，SHOW 咋！

rainbow爆過D咩 係咪我MISS左

其實每個男仔都經歷過oscar而家經歷緊既時期
對某d事好care但又要懶型扮唔上心

西米露汁巴打講既

但係佢對仔女又真係教得好好，依啲無得扮

贏在DNA 海之子醫生的後裔

exactly，之前係點都唔重要，睇完發現原來爸爸媽媽成日開心嘻嘻哈哈，對小朋友成長幾咁重要

峰峰老豆老母以前d相都似mk仔港女

岩呀，蒲友同好父母根本無衝突

個老豆特登請7日假陪個仔
睇到呢句已經知究竟佢有幾寵個小朋友
相反西老豆

Joan有係fb到講過
話佢老公話就話係老闆
不過係細d老闆係佢員工又係佢果種
可能真係唔得閒呢

其實安排一日假真係咁難？

仲要強調係唯一一晚

有冇睇
片尾 係叫演出名單

睇佢ig教仔女摺衫已經係好媽媽

仲到千千摺到咁都讚佢叻，trouble 2就係靠肯定佢能力變得唔trouble

請假陪個仔都唔可以

醫生好膠 香腸當造呀因為

咪係
海之子都玩跟蹤啦

特登請7日假
jeanna唔留低都正常啦
佢阿媽應該要慶幸佢唔過夜

係咪特登請7日假都食唔到Jeana，所以同老婆投訴呀

你地班友真係走火入魔

有冇峰峰老豆個ig?

理性mode 其實峰一家好慘
應該無諗過接個show都引起罵戰 影響屋企人
都成功令節目嘅娛樂性高左嘅
希望出show錢唔少啦

Show錢咪係得3萬旅費囉

其實我都覺得峰峰曳同jeanna hea無咩衝突 why not both

咪就係

唔搵錢無大屋住 無錢迫班細路學野！

咁少 3萬蚊出晒一家大細 剪十幾廿集wor

有靚女姐姐喎

成班人開始變左為鬧而鬧
老豆請假陪仔都有得鬧

成班媽咪係坐business class 飛去日本玩喎（雖然係sponsor姐）
聽聞之前係d媽媽group度招募講明要父母七日都要在場同埋酬勞得兩萬 已經加左碼

坦白講jeana都當個節目係其中一個job姐 打工唔舒服請假好正常 你做人阿媽就話無得休息 佢唔係做阿媽喎 保姆咋仲要係代班個隻 佢唔識同細路相處討唔到峰峰歡心都無計 唔係個個好似ceci咁識同細路相處

如果唔係阿媽開火先
我諗個個屌緊jeana頹
佢將啲曳行為推晒落節同保母到

Ceci識相處 係咪真係年齡問題
不過佢個對真係好輕鬆 齋陪玩

千千條新片好可愛

我都覺得
因為請假真係唔容易 就算老細都唔係話走就走到
Btw Vincent係做咩工

viutv揀人嗰時點解唔揀個無咁西嘅老豆呢

我唔係屌佢請假 只係覺得其實爸爸都已經請足7日假
其實好睇到爸爸有幾唔放心
而睇到另一個老豆就真係忙到抽一日時間都抽唔到
但就得閒去接細路仔放學仲要唔通知製作團隊
想表達唔同老豆原來係個節目到都有唔同既劇本接
我無諗過原來vincent 係會咁愛錫個仔仔咋，唔好誤會

好想知rainbow 姨姨呢句係咪劇本 太搞笑

突登架可能
咁先好睇

如果真係嘅
海之子都係一個負責任嘅男人
兩個生完就變到好爸爸媽媽又冇再浦咪仲勁
同埋佢咁後生就生
第時同仔女易啲做好朋友添啦

用半日睇到第9集

呢套戲係睇到停唔到
我用左一晚都已經追到去15集

Skip曬啲阿媽把聲好煩

好想睇海之子帶住對仔女
參加爸爸去哪兒果類節目

viutv恨不得有咁西得咁西，咁先有話題

Tvb版爸爸去哪兒

原來峰峰屋企不嬲有工人
唔知呢個家庭係VIUTV請槍搵返黎 (VINCENT 都算行內人)
定真係自己去應徵喇
咁真係講得通點解個細路會咁樣對人lu

就算有工人，細路點教都係父母責任，識好多細路有工人姐姐，但爸媽識教的話，都一樣可以有禮貌

btw cobol

agger 好過峰峰mk呀爸呀媽

峰峰老母係節目前已經係自己facebook屌緊jeana 節目裏邊屌 節目完又開ig講

睇佢講野扮到好持平 話唔想透露同評論 但字行裡不停話自己個仔好乖又暗串 真係好討厭 mk老母

係真的

間屋咁大邊會無錢請工人

嘩？cobal 做假？

招募個陣冇再請就得啦

inez對條肥仔先係咁姐
大佬5年級你唔係要我錫你呀

我覺得Inez幾好喎
個樣都唔算好惡姐

elva

直程正啦
elva同inez

有冇人覺得啲節目有啲滄海遺珠嘅感覺
如果係大台嘅話個post一定唔會得三個

VIU大把呢D 節目啦

慳D啦HONEY, 衝三小 果D 好睇過大台多多聲

慣性收視呀嗎
如果哩個節目喺亞視播，相信連第一個post都無

係呀 2047特首上學去嗰啲都冇咩人講

其實諗諗吓Jeana今次雖然比個細路打
但換過角度個節目幫佢洗底

Viutv啲實況題材係幾新穎

Viutv啲節目成日浪費哂好題材
主題好 但就成日垃圾剪接
今次又成日播啲老母

成日睇到"吓,今集完左喇 "

成人情節

開始

海之子真係睇症

醫生真係唔同啲

你係醫生嚟架？

Oscar真係好鍾意峰峰

峰峰坐定定都幾得意

又坐埋一邊玩電話。。。

jeana d語氣係幾大人既

西老豆喺度喎

一人打一下

JEANA 完全唔想理佢

jeana已經冇乜耐性

淨係掛住自己㩒電話

jenna真係,抵個細路唔鐘意佢

Jeana依幕真係幫唔落

肯定係佢成日掛住玩電話
峰峰先唔中意佢

除左jeana之外全部都同自己啲小朋友好friend

睇嚟峰峰真係淨係憎Jeana

Jenna 真係全程㩒電話

由今集開場到依家 煎娜只係識玩電話
𡶶𡶶太危險啦

咁係打佢

jeana都好憎峰峰

完全閪鳩峰峰面

兩個火星撞地球

點解海之子有時又攬住個仔
有時個仔又唔見左

qe又好似少左個???

elva 好溫馨 影睿睿訓覺

玩電話就真係幫唔落 岩岩鋒鋒跑走又唔追出去

睇左呢15分鐘 真心開始覺得Jeana抵比人diu

我覺得Elva應該會最唔捨得

同埋佢成日暗地裏鬧峰峰
但峰峰知佢話佢
所以越嚟越唔鍾意佢

係
淨係掛住玩電話

峰峰企左係度咁耐 賤娜都唔理佢
真係抵峰峰唔中意佢

睇黎過左今晚，大家都轉晒方向喇 jeana真係抵比人話

相反佢好鍾意同Ceci講嘢
所以峰峰係曳
但煎娜都好仆街

仲叫達爸爸睇係咩料
達爸爸同elva心諗

佢哋兩個都費事理

你睇吓wiki多兩隻字都冇

我覺得jeana係由心淡變到唔鐘意佢

同埋煎娜真係唔識同小朋友講嘢
佢簡直當左峰峰係大人

Jeana差同峰峰曳兩樣嘢係可以並存的

頭先食早餐，峰峰周圍走
就黎沖出門口，去揾佢竟然係ceci

jeana頭先話又凍又落雨個下勁港女

都係果句
峰峰曳同煎娜差
無衝突 呢pair完全錯配

但呢套明明好高汁
最後嗰集睇到我喊

係其實咁企係危險的
但佢又完全無視

我就覺得一隻手掌拍唔響
jeana就當左個峰峰係(男人)咁對待
覺得峰峰唔應該咁唔應該咁,同埋等佢向番自己示好
但照顧細路用咁既態度係難D
峰峰就當左jeana係自己屋企人
D醜態對住jeana都係咁樣show番出黎
雖然細路唔係幾識諗,但唔係峰峰一開始咁樣對jeana
jeana點會咁樣對番佢

完全無人想理煎娜
好似拎峰峰黎曬命咁
唔怪得知冇人follow佢

千千好q

好想錫佢

呢位巴打有cancer
呢幾日情況差左
有機會捱唔到今晚
大家去留個言支持下

好港女 黎得呢啲地方預咗整污糟啦

冇人show 佢

yeezy

屌煎娜真係覺得佢係男人黎

峰峰真係好din

屌 好撚痴線 好似睇緊對情侶嗌交
不過jeana又係唔抵幫正面鏡頭全部都係佢玩電話
影其他人先見到佢攬住峰峰唔知做緊乜

Jeana都唔係好，但鋒鋒打人d手勢好熟練

未至於呀...

西老豆全程西面

海之子好撚型

以為眼花

好sweet

Jeana真係啱湊大仔
佢同oscar好好傾

個旁白...

千千真係好得意

隊crew冇理到閪老豆

Oscar

oscar同jeana

睿睿

大家都係閪低

痴線 我睇緊啲咩

好睇呀
灘叔同肥仔好好笑

見佢地好似好fd

真係資源錯配，oscar同jeana幾好

賤娜真係唔岩湊仔

屌Oscar

佢係咪溝Jeana

屌你死肥仔！！

屌 笑死
根本係錯配

你想溝我啊

你想溝我啊
勁mk

Elva對眼點解可以咁水汪汪

個仔都幾廿歲

海之子真係由頭到尾同一套衫

我眼都突埋，對個細路講到咁俗

煎娜冇嘢好講

jeana累到pk

kit真係好好 全家都 2個女又乖

Elva Ceci

個細路都唔差

又催淚

Christy bb

睿睿大個一定溝死女

西老豆

JEANA 正宗MK妹

遞紙巾

其實都睇到佢地都盡力啦 個個殘曬

Jeana當左班細路係大人咁相處

佢地已經頹到唇膏都唔搽

其實佢地都幾夾 如果一開始配對到咁應該唔會有咁多野發生 唔知係咪專登

好有ocamp sharing feel

我都想同你message呀Christy bb

又完

快到呢…

屌咁就做完？

christy 塊面腫哂

歷奇

整容？

保良局訓練營sharing 喊撚到痴線

終於明白咩係一物治一物

屌 真係小到 咁就完

其實峰峰都幾得意

病加食左藥姐

Jeana 個sharing

屌你 初戀

好撚夾

真係得意唔落

lm

Hea到

峰峰個眼袋大到

其實佢都整得幾成扐

銳銳派紙巾 好cute

是日精華

佢成套節目都係鳩up 初戀嘅感覺

好風趣

Oscar應該真係對Jeana

轉個頭去打J

跟車太貼

啱啱見到Oscar抽水

佢安全帶都唔幫佢扣 依吓真係抵屌

咁又冇轉方向 2邊都屌
冇家教係事實 同埋jeana真係好頹

連登仔炒車當食生菜

如果佢唔係細路，係咁睇女仔電話，應該會晨早閪佢面

同個細路相處幾日到最後都食檸檬又真係幾傷心，先唔好話個細路打人岩唔岩，2歲最需要家長照顧，我仔兩歲我去厠所一陣已經喊搵媽咪，大人爲左自己去旅行，就甘掉個仔比陌生人凑，又大大部機影自己，有冇諗過細路個心理陰影，佢個個唔打係打臨時保姆，已經係表達自己對哩件事持反對票，d大人仲指指點點，話唔乖話剩，其實佢從來冇表達過想唔見左媽咪幾日，又冇表示要陌生人凑

見到facebook呢個留言 有少少突破盲腸
峰峰：比返老母我

陣mk味重撚到

我愛睿睿 遞紙巾同幫elva姐姐抹鞋，仲要十指緊扣

可能之前已經J過

你男朋友呀？

Jeana鏡頭前都夠膽死咁hea又離譜左d,當然有部份原因係對峰峰心淡，但相比其他幾個真係戲都懶得做

屌佢老味又話安全第一

扑野安全第一呀

mk仔食老mk

黑色雞仔

錯post

完全感受到佢果種頹廢
你跟第個呀？ 算啦 由你
打我呀？ 算啦唔理你

個個都話佢得意

所以咪就慣哂佢羅

其實係咪劇本嚟

樓上有巴打講得岩
賤娜係闣 峰峰同樣難搞

返到屋企開新post先

好唔捨得呢套野
elva同inez

Elva好有媽媽feel 帶埋野食去旅行

係囉 前幾頁有人問峰峰一家係咪做梅
因為個老豆算係同行

Christy

條靚仔之前好似好鍾意周柏豪

Christy病到咁都黎，好心痛

最後一日104度，海之子話要即刻入急症

link??

熱到塊面漲左

有幾大 之前影亂到狗竇咁 餐枱又用小朋友枱

最大係閪老豆個間啦, 跟住阿kit, 海之子

我都係

因為香港真係冇咩人睇viu
我覺得viu啲真人show真係好正
先唔計佢有幾多做媒啦
換咗我阿媽都令我印象好深刻

呢套算多人討論 呢到黎講

冷縮熱漲

笑左又係海之子

原來峰峰老母本身有份工幫人化妝

我唔信你冇男朋友

好柒呀oscar

尷尬病發作

Oscar 同jeana個段好好笑

Elsa喊個下好漼淚

Elfa

is elva

連錯兩鑊

對唔住呀elva

elsa

仲諗緊邊個叫elsa

Iphone自動較正

開定先
[推到完場] 全職媽媽放大假 星期一至五22:00(4)

p[i[/i][/0[i][i][/i[/i[i][/[i]i[[i][i[i][i][/[[i[membe[/mem

但係咁講 Jeana唔理之後 峰峰好似有收斂咗
佢應承咗唔再打Jeana 然後係士多啤梨園 同峰峰講你應承唔再打姐姐 峰峰又好似收咗手
佢keep住同峰峰講反話 叫佢唔好跟埋黎 峰峰又跑返過去

ceci講感言又見到峰峰打佢老豆

睇預告見到Ceci Elva 陪小朋友去機場接媽媽機個陣，啲小朋友同 Ceci & Elva 講拜拜都喊到七彩

睇黎佢兩個好用心照顧班小朋友，已經建立咗感情

好想繼續睇呀

係 佢兩個真係好有愛

好唔捨得

唔係全職老母？
梅味更深
又有工人 又有工做

是但啦 係真又點唔係真又點

jada同君君姐姐inez姐姐都好close丫

我中意左海之子
做佢老婆一定好多樂趣

睇完呢集突然覺得達達係悶到爆唔識轉彎個種人...

峰峰真係難搞到爆 佢啊媽仲要怪返人轉頭
人地帶埋你個仔去做野
你個仔應該乖啲唔好失禮人啦
個集佢老公都捉峰峰唔住
真係名附其實愈叫愈走

根本得煎娜一個唔係咋嘛

佢老婆都好搞笑

認同

煎娜治到Oscar
所以某程度上呢pair 有少少 mismatch

煎娜即場小爆西老豆老母都似

如果個兩歲細路係做戲扮曳，咁好快拎影帝咁細個都做到媒

如果係嘅話，Jeana應該會不知不覺教壞呢4兄妹

好似唔係怪緊個細佬
鬧人無家教係鬧個老豆老母唔識教
峰峰唔係淨係打賤娜
打老豆都打左幾次啦
個細佬係點 從來都係老豆老母既責任

啲姐姐全部都好鍾意峰峰
睇佢地琴晚post嘅ig/story

Jeanna 係好作狀
個個俾人拍都唔會望返個鏡頭
係佢
做完乜都要望一望個鏡頭

留名

賤娜教oscar食煙

點解峰峰一家俾人話疑似做媒
跟著啲人會講係真係假都無所謂既？
自己都有仔女同佢一樣年紀
真係身教同教導好重要
唔係唔喜歡就可以郁手郁腳
年紀唔係任性既籍口
好似海之子咁呢方法唔得未轉另一個方法
家長都要聽下唔同方法去試下
教小朋友真係唔可以一本通書用到老
賤娜得覺得呢集真是係抵屌⋯峰峰走左去都顧住玩電話

仲有不得不讚
Viutv呢啲真人show可以拍到好真實
對於有睇既我地⋯睇到好肉緊
唔似大台啲戇鳩show全部做媒

西老豆咁忙，佢浦頭先算啦

琴日個集有浦頭架，不過比人剪哂

我越來越覺得jeana係劇本安排做壞人

湊同玩係兩回事
峰峰本身個樣係得意 又鐘意玩
但湊落真心麻煩

倪晨曦真係好正

佢好醒好叻又靚仔 但個性格衰

已經開左新Post
[推到完場] 全職媽媽放大假 星期一至五22:00(4)

推爆呢個先

係做新一集之前推爆佢

1001

哩個人會唔會上水

爆未

未

[推到完場] 全職媽媽放大假 星期一至五22:00(4)

Pish

仲爭30個

Hi

push

Push